點解d獅子唔會咬佢 ◔_◔

留意左個channel好耐 見佢除拖鞋打佢地又撩佢地都唔咬佢？🙄

人扮架

有飯食咪唔咬

如果係既都幾得意 🙄

佢地食豬仔 🙄

可能一出世就見佢
以為佢係同類/父母
或者細個已經見佢但唔知自己長大左夠能力還擊
而且又食飽左根本冇誘因去攻擊佢

好似大隻既貓咁

食飽左咪唔咬
你試下餓佢一個星期

一定係鍾意左佢！

有一定程度馴化 但都保留野性
所以其實唔係百分百安全
完全馴化需要時間 一代應該做唔到

但係我屋企隻貓都會咬我

你屋企嗰隻獅子嚟

打佢老味鎮靜劑咪唔咬囉

2:50 差d咬落佢度 🙄

🙄

佢仲有同老虎玩 🙄

5:50 佢通常餵d有骨既好似豬肉咁 睇落好難咬 🙄

因為個男人係獅子座

其實唔難，有養開貓既巴絲應該識
有人想知再講

真勇士

真係用生命去拍片

隻獅子係素食師

咩code

我都好好奇

係咪餵飽曬先會放佢出泥拍

得gif